樂壇巨星Ken Gor Gor大家有冇聽過？

睇撚到我R哂春袋

屌你你唔係唔識下話

唔撚係呀嘛

好出名嗰喎。。。

有冇坤哥咁紅……

但佢前排至出道

我細細個就聽過呢個名

屌

Ken Gor Gor都唔識..好打極有限..
比首熟悉D嘅歌你聽喇

屌響公司笑咗出聲

笑乜鳩?!快D做下功課惡補下佢係邊個好過啦..唔識佢真係比人笑

對唔住

咩料呀

人氣歌手

唱到咁

係咪禿頭架獲獲都Cap帽

人氣女歌手泇妏姐唔係唔識呀？